搞唔搞呀下次仲

我都唔明你地成班做咩屌人左膠 屌人自私 其實手足做嘅嘢一直有進步唔係無啦啦 而係靠經驗同不斷嘅檢討 而家人地好聲好氣問可唔可以唔好搞 又唔係問可唔可以唔好搞黑警 有咩問題呢 好多坐住輪椅都出嚟示威幫我地 點解你地要諗勇武感受嘅時代就唔可以平衡下其他傷殘示威者嘅感受呢 而家只係需要檢討下有咩替代方案同傾下次仲燒唔燒 你地咁樣屌嚟屌去其實幫唔到件事㗎喎

幫朋友轉貼

（如果有人有連登acc，可唔可以幫我放上去？或者可以PM我，我影埋張白卡做證據，謝謝）

我第一次睇得咁難過，雖然核爆都唔割，不過見到啲咁樣嘅留言可能有人係特登帶風向令人覺得勇武唔啱，我仍然係會支持勇武。但係升降機對於我來講真係好重要，我試過去炮台山諗住搭地鐵，不過冇升降機要倚靠一部樓梯機，可惜我架輪椅同普通輪椅有唔同，職員話可能會好危險所以勸我去北角先搭車。點解唔去天后？因為天后都冇升降機。當我行咗一個地鐵站，可能你會覺得其實一個站好近，但係對於殘疾人士只要路面有少少唔平滑小小凹凸我哋都會好辛苦，更何況條路其實都好多人好窄。總會有好心人讓路，不過更多的是耷低頭掛住玩電話成日爭啲撞到你，你讓又唔係（因為條路真係好窄），你停又唔係（因為會阻到後面），仲有好多覺得你阻住條路嘅人。個次我去到北角站終於成功落到去搭地鐵，不過我一落到去職員話架升降機要檢查，只要我遲少少，我就要一路行去鰂魚涌。可能你會問我點解唔搭巴士，巴士好，不過巴士得一個位，我試過等巴士可以連續兩架都已經有人坐咗輪椅位，更何況如果我喺北角返屯門我要轉幾程巴士，上上落落其實好攰，你仲要麻煩司機呢？唔係個個司機都好心，有部份會黑你面，唔肯降低巴士，甚至因為可能道路有違例嘅泊車，巴士根本埋唔到站，你有腳你可以行返上去行人路，不過我完全做唔到呢樣野，明唔明白其實有幾灰心？或者你講不如搭的士啦，你知唔知道我哋搭的士有幾難，一定要預約，預約的士你知唔知要幾多附加費？係呀，法例規定放輪椅係唔使俾錢，但係我預約要俾錢，跳錶再加$100 ，或者有最低消費跳錶$80，即係我好短程，本身$30嘅車程我要比$180。我哋係咪有咁嘅財力？對唔住，我負擔唔到。其他復康巴士呢？就算我早三個月預約都未必輪到我，資源短缺使用者多，就算我唔出街我都要去醫院覆診，你話呢？所以有幾多殘疾人士其實會匿埋係屋企唔鍾意出街？如果連一架升降機都唔俾我哋其實真係好淒涼。
有人話革命就要有犧牲，其實我只係想大家做之前諗一諗，可能你好簡單嘅一步，我哋可能要行10公里。
不過都係個句，不割蓆。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

依家係事後檢討，冇人走去同勇武割
但要清晰既一件事係：
有唔少和理非手足都係輪椅傷殘人士，令到佢地行動都成問題係叫不義
人地都講到明唔割，下次不如為下呢班手足著想ok?
有手足行動都有問題，你仲會唔會認為係潔癖？

隔離post屌我地話口講唔割 但實際割咗做個事後檢討就叫割蓆 睇到都攰